單車 gobee.bike交流group

本人開左個group

有興趣想一齊踩單車

報告下大家附近邊度有車

邊條路線好踩

有興趣一齊交流下
識多個單車腳

都可以入呢個telegram谷
大家一齊傾下

gobeebike 啲車唔係幾好踩 好矮

好踩當然自己買既好
但好似我呢d
唔方便買
gobee bike幫到我唔少

租親前燈都係壞

有踩開就入group傾下吧

支持一下

幫推

多謝你

架嘢上斜超廢
踩過一次驚驚地

你冇力姐

加油呀gobee宣傳部的同事

有d咩值得討論？

我會架

我承認我係無力
但架嘢麻麻地呢樣千真萬確掛

成個post都係得一條友推

好心開多兩個account啦

唔該晒你幫我推一推

幫推。 未玩過。 btw, 退按金要幾耐。 聽閒解鎖 唔係時時得 , 咩惰情況？

點解踩左28分鐘，冇扣到我5蚊

另一次，踩左10分鐘有扣5蚊，係唔係bug黎架？

港島區係咪一架都無？

退按金兩日

垃圾
來回行咗幾十次搵地圖上面聲稱available嘅20+架單車 無一架係租得
哂我時間
摺柒咗佢啦
鬼佬ceo中資背景都咁差 無撚用

點唔租得呀

一就係位置唔準備 行到去根本無
二黎搵到車之後嘟完barcode話伺服器連接失敗
兩個唔同account都係咁

我又冇試過
搵車準確

未試過開唔到鎖

如果順利租到嘅話share bike係好好用
不過未租都feel到啲車唔係幾好踩

係多次累計滿30分鐘先扣5蚊
定開一次鎖就扣5蚊

停車場咁

咁就真係傻傻哋
仲諗住可以踩去隔離村做gym
但你咁計來回要10蚊仲貴過答區內巴士

你都係叫你老細改做累計時間收錢啦
30分鐘先踩到去既地方一定會答巴士
踩10分鐘去到既地方要比5蚊太貴
完全唔吸引

頭先上水石湖墟見到好似政府扣車
抵撚死啦放到周圍都係

全地球圍住你來轉

又係你開post叫人討論
比個個人意見都咁串

區內代步每次用都要先扣5蚊
同巴士比真係無吸引力喎

英國一定要啪返落專屬停車架，唔會好似香港咁霸住條路
同埋好似比完十幾廿蚊港紙之後一星期任租
唔夠30分鐘免費，咁先吸引到人代步
香港當然唔會咁，因為根本唔係為解決交通問題，只係一間純私人公司用公家資源賺錢，仲扮撚哂野話問過哂政府

屋企附近一架都冇

邊區巴打

留名

推

去箱單車唔好，大水坑租一日都係30蚊up

方便丫麻
冇得比較既